[家中避炎]大家有幾耐無出街

我一星期了
想睇下最盡忍受到幾耐
就快悶死

儲左好多錢

毒撚表示冇難度

我都想唔出街 但home office機會不是屬於我的
所以得2日

又岩 安慰下自己